整返個取消正負皮功能得唔得

正負皮個制又細粒
有時唔小心hi咗hi就俾錯咗負皮但又取消唔到

唉呀hi錯左負皮

係啦 最好可以隨時改

uwants 都可以取消，連登唔得